擁躉輸波粗口怒罵：曼聯非史篤城！

【體育】大家平日看阿仙奴球迷賽後鬧爆球隊的片段看得過癮？曼聯球迷的也許都值得一看。紅魔周日打吡輸波後，有怒不可遏的魔迷接受訪問時罵足全隊上下，幾乎每句都包含粗口。

周日曼徹斯特打吡大戰，曼聯在奧脫福以1:2不敵曼城，自然令一班主場球迷失望。球迷電視台《The United Stand》賽後訪問魔迷們，其中一人激動得在其他人受訪期間衝上前，對著鏡頭及咪怒吼：「曼城來到奧脫福，在這裡完全控制了己隊——我們現在說的是曼聯。曼城來到這裡完全控制了己隊。我們只一味大腳斬波——那個入波只是有運，摩連奴有甚麼戰術？我們不是史篤城（fxxking Stoke），我們是曼聯（Man-fxxking-United）！我們應該擊潰他們。實在遭透了，一直大腳斬、大腳斬、大腳斬。」

原本發表意見時被他打斷的那位球迷，對其言論深表同意，主動high five。

對於親身落場比賽的球星，這名球迷同樣不留情面：「盧卡古滾蛋吧！安達靴里拉——靴里拉是哪樣的中場？他不能殺入對手禁區、不能防守、不能交出致命傳送，他在球場上幹甚麼？」

相關片段（3:20開始）：

沙...

盧卡古之前狂入波 又唔見獌出聲屌

Glory Hunter

屎篤城有左沙基利, 謝斯, 卓普, 而家都轉左唔係高Q大棍, 好睇過獌好多, 唔好攞獌同佢比

MU =/=WESTHAM

一輸波/失分 隊隊都係咁架啦 莫拉達咪又俾軌屌
阿狗屌後防 猁狗屌膠普 咪一樣

其實人地屌緊獌踢法高q大腳+巴士

人地叫你滾蛋

點解鐘意睇妓 fantv 都係因為就算屌都唔會下下 fuck fuck fuck 又好笑有 point

獌除左識 fuck 冇內涵冇營養冇質素

真心史篤城d波仲好睇過垃圾獌泊大巴

識講人話的狗能期待更多?

人地改變左好多, 隻獌應該無睇好多年波

反獌扮架！

唔係屎篤城 係成篤屎咁先岩

史城勁好多

MAN-FUCKING-UNITED

靴利拉都屌埋

明明好多搶截又屈到對方兩張黃，爭啲拎埋12m

講起史篤城
hughes揸住呢手陣容都可以教到得15
幾時炒佢